有無人會噉做？

有無人會同自己鍾意嘅人講自己有人追？

有咩用

我啲fd話可以等佢知佢唔係我唯一嘅選擇

有,之前嗰女朋友. 想我快啲表示

咁係因為你地本身已經好曖昧？

大家一日未結婚，大家都有選擇！
要走要留悉隨尊便

係, 但係真係有個男仔追緊佢,唔係吹水. 但我最後都冇表示,等佢表白咗我地先一齊

你咁淡定嘅？

真係鍾意嘅點都會一齊.